［新口號］香港人！！！ 還拖！！！！！

話說今日做環保撚唔搭車行路，見到隔黎有個絲打一聽到人嗌「香港人」，佢就應「還拖」，由尖咀嗌到出深水埗都仲嗌得勁響。

然後行過深水埗，有個呀叔唔知係咪聽完之後開始幫拖，係路邊同啲遊行人士講：「依加啲狗擺到明係係攪啲香港人，打你地，你地仲嗌得咁斯文做乜鳩？」成班香港人一齊叫還拖件事真係好撚型。」

個人覺得呀叔真心有道理，都比人踩到上心口，我地係要反抗，但係具體內容要點做？我感覺「反抗」可以只係一種心態，但係「還拖」比我感覺更加實在地要以牙還牙 以眼還眼。我好相信文字嘅魔力，我希望多啲人可以帶頭嗌還拖，大家潛移默化，希望再有手足比一兩隻狗㩒低嘅時候，可以大家上去還拖，唔好只係口口聲聲話反抗，但係就一味拎住部手機拍片。

push

手足比狗㩒低時淨係識拍片唔識救人果d，
反抗？邊撚到反抗左？
還拖呀屌你地！！！

自推1/10

自推2/10

又咩新口號

香港人 反抗

唔好亂開post改野

唔止謝sir，連er er er sir都……